手持白卡，係咪就可以周圍摸女女個胸？

姐姐、奶奶、啜啜……

咁仲成世界既？

白卡呢張嘢好廣泛㗎喎,你張白卡無寫有精神病一樣可以告得入

精神病就告唔入？

你有龍心咁有料
大把白咭女黐你
呢個世界
講到尾
都係講條件
點解龍心有女
條女仲要幾正
（利申a0）
劉馬車就衰老強
思覺老師就j bluray av
因為龍心有樓（東涌）
有家底（中產）
有學歷（電腦master）
有經歷（乜都試過）
有事業（it+三行+娛樂圈+旅遊+宗教）
有身高（真人5'11+）
有樣（維園霆鋒）
有公關（youtuber）
講到尾都係條件

白卡未試過
利申 手持黑卡 任摸

如果白卡黑卡都持有，咪無敵？

小欖仲慘撚過去壁屋赤柱，大聲少少講野都比人笠約束衣，平時又要食藥打針

你想講白金卡呀嘛

加埋綠卡就真係天下無敵